韓國瑜同習近平對閪眼一撚樣，都係無眼白

[url]
[/url]

男人老狗冇眉一睇就知仆街

喺鄭若驊度

嚇撚死咩
大波驊

三白眼

林鄭-公爵
鄧傻強-公爵
立法會議員-候爵
狗兵-伯爵
狗官-子爵
區議會議員-男爵

公務員-自由民
人民-奴隸

蜥蜴人

胡錫進最似韓國瑜

有喎,我見到喎

小人眼相

眼形不大，眼瞼淺薄少肉，眼瞳淺褐色，眼白呈淡黃棕色，眼神昏暗混濁，眼球內好像有光線四射，又有一重重的圈圈，看來很像車輪，又名雞眼。
此相者，個性急躁，氣度小，沒決斷力與執行力，容易發脾氣，大多貪圖享受又喜好美色，好逸惡勞不循正道，一生勞碌奔波，毫無成就，為滿足個人私欲，不惜鋌而走險淪作宵小，好殺生，剋妻喪子，易自殺或橫死。